覺唔覺啲客嚟食飯專登俾卡嘅人好小家？

唔俾我地做侍應嘅專登唱散啲錢博佢地俾tips一蚊tips都唔駛俾就食到餐飯

加一服務費已經包左啦
一係cancel左個加一佢囉
我再自己決定俾幾多
不過如果遇著你一定一毫都唔撚俾

唔覺
佢俾卡我收得方便啲仲開心

你咁窮 俾鬼到咩😂

不了

第時四圍都剩收支那寶 WeChat Applepay ，1毫子貼士都冇得你袋